好想食沾麵

香港有邊間好食？

我約你

我都想知

好牙官

我下面俾你食

＝，＝

不了

🥺🥺

有陰影

why

驚自爆

座銀
拉麵沾麵都屬香港頂級

打畀我講

周月好難食 問過幾個食過既包括自己親身去試都覺得好難食

ookmark 搵次去試

你唔識食

彩

驚驚

元朗彩

食過一次都係拉麵好d

睇相啲麵好似我中意食嗰種

元朗好多好食黃店